[參考] 對iu套persona有同感既影評

圖?

唔係IU逼我睇曬我都睇唔曬

其實睇完都有啲唔明講咩

結論: 一套完整既故仔 > 幾個冇頭冇尾, 要人故, 即使估中亦冇吸引力, 既"故仔"

咁未睇既仲洗唔洗睇呀？

淨講劇本

1要你估, 有人話佢唔想要後母, 有人話佢sheshe, 有人話佢扑梗野, 但問題係即使邊個情況, 都冇吸引力, 因為故仔冇左個頭就會冇張力
2俗套故仔
3俗套故仔

警訊既模擬片段好睇d

睇iu

聽日即刻睇睇佢先..

agger 睇左2集冇睇

睇左第一集，故仔垃圾，但勁好J

iu=重點1同2集

睇左兩集，以為自己睇唔明唔識欣賞。

真心爛戲到，網球真係不停重覆對打以為有咩含意，之後完。

第二集，人物描寫，咩都冇交代，只係知iu變態，但又唔明個男人做乜鳩，同個盒反映咩，離奇到仆街。

1- 睇IU拉根
2–睇IU 低胸
3/4 未睇，頂唔到

Hello無圖

等你cap高清大圖出黎

要畀$睇點cap

睇完第一集就唔想睇住
仲衰撚過漂亮男人

第2集有事業線睇

d人話第4集唔錯

1. 好大波波壓好撚正，淫叫聽到扯咗
2. 低胸成熟look都好好丁
3. 學生妹制服誘惑
4. 大家熟悉嘅純情iu

agger唔係iu唔撚會睇，但淨係睇iu都好好丁

其實第四集幾好睇

唔po得